就完約 3台 / smt /其他？

求穩定 夠睇youtube就得